【奪命地盤】國土局局長帶老婆睇樓 遭天降建材扑死

廣東省江門市蓬江區星滙名庭四期建築地盤，前日（16日）下午4時多發生奪命意外，原本正向上吊起的施工材料突然掉落，1名售樓人員與3名前來睇樓的客人正好路過，被砸個正着，造成1人死亡，3人受傷。內地媒體今日報道，指經江門市委宣傳部證實，死者為國土局局長。

事發後，4人隨即被送院救治。據悉，其中1名傷者手腕受傷，目前正在江門市五邑中醫院接受治療。

報道引述知情街坊說，星滙名庭四期開放給市民看樓，已有幾個月時間，與此同時，樓盤也同步在進行施工。街坊說，這次意外是吊貨物的繩子斷了，導致貨物跌落所致。

事發當晚，江門市蓬江區政府發佈通告稱，當時林姓夫婦、溫X隨樓盤銷售人員王X共4人前去睇樓，從售樓部到樣辦房途中遭遇事故。隨後，4人被立即被送往醫院，林X經搶救無效死亡。目前，另外3名傷者暫無生命危險。經初步調查，該項目施工單位為廣東省第二建築工程有限公司。事故發生後，住建部門已責令事故地盤及涉事企業其他地盤全面停工。昨日，江門全市也開展了地盤安全檢查和整治行動。

===

整定🤷‍♂️

皇天擊殺

正評不解釋

Karma

沒事兒沒事兒

一定關大阪地震事

真係意外？

正所謂 升官發財 你懂的

人為意外都係意外

意外既嘢講唔埋既

仲以為係DHS